撰報告小組 林鄭心腹領軍

撰報告小組 林鄭心腹領軍

丁葉燕薇

【本報訊】撰寫檢討報告的專責小組炮轟香港電台現時制度和管理欠缺透明度，編輯人員問責意識薄弱。然而這個小組本身也是透明度極低、源頭不明的神秘組織。由始至終政府僅公開兩名小組成員的身份，包括小組主任、特首林鄭月娥的愛將丁葉燕薇（圖），以及港台助理廣播處長張健華，長達92頁的檢討報告未有公開小組名單。

相關新聞：梁家榮任內風波

商經局拒公開成員名單

港台節目《頭條新聞》去年被裁定污衊和侮辱警方等投訴成立，商經局同年5月宣佈成立專責小組檢討港台，但至7月才公佈小組由丁葉燕薇掌舵。局方公佈的成員名單，只交代有港台助理廣播處長張健華，以及來自行政主任、庫務會計師和管理參議主任等職系的現職公務員等人，從未公開全部成員的姓名。

記者昨日要求公開成員名單，商經局常任秘書長梁卓文避而不答，僅指小組其他成員包括行政主任、具管理和採購經驗人士等。

相關新聞：AO空降接管 梁家榮提前解約

丁葉燕薇為首長級政務主任，2009年擔任。。。。。。。。。。。

林鄭心腹？似佢阿妹多啲

林鄭改圖

仆你個街，林奠嚟嘅喂

蜥蜴人嘅outfit嚟，要幾多有幾多

問責意識最薄弱既政府高層批評人地問責意識薄弱

林奠心腹定分身